作為曼迷都想利物浦奪歐冠

曼迷都想利物浦奪歐冠贏皇馬為英超爭光，我地曼迷做唔到既野都想利物浦做到